[多圖]香港人玩日系又柒又唔似，因為佢地未見識過真正日本人衣著打扮

主流既日本搞年係打扮得好似漫畫人物咁

好撚柒有幾張唔男唔女咁

樓主：
覺唔覺得911襲擊, 同黃絲果種黑警死全家既慨念好相似?

呢啲叫清秀， 試問有幾多香港男仔配得上呢個字

.

香港日系似大陸喱多

多數行akb48,女僕cafe果啲懶可愛風格，

樓主：

最主要係髮型問題

不過你仲有個一個最關鍵既問題
你喺連登開post講fashion

呢d叫噁心 不男不女

呢啲叫清秀

我屌你老母呀 死仆街！

..

...

其實日本都有柒人嘅

同埋都真心覺得日本look 就算上面個啲都係柒
佢哋太過故步自封 太執著

港式日系，你識啲咩

我覺得好好睇，好似漫畫人物咁

屌你老母啦 仆街

佢地有病呀? 個個都面青口唇白咁既

其實有咩所謂 香港人就係見人地著得特別啲就批評本地時裝先無咩突破 自己著得舒服自己覺得靚 咪得

香港人真係慘,着件衫出街都畀人屌7

唔好覆post

on L 9

樓主係藍絲 狂出垃圾膠post block

風氣係唔容許制服以外嘅衣著

手足歸隊！藍絲條恥笑do not split不割蓆入Oscar條片竟然仲高views過正身

以為係印仔開po

咪推post

男嗰啲係牛郎ホストlook aka 鴨

化行哂妝叫清秀

我覺得呢啲先好睇 但香港人嘅樣點carry到

起底樓主
5毛一日超個5個post惡意洗版
見字咪推 + block 5毛

已封鎖會員 沁碎小曖

垃圾attention whore

係得啲社會垃圾先會咁著

毒撚到一個點

真 好彩香港個d唔似 上面d圖柒到

召喚反日第一人
@潛水鐘與蝴蝶

7.7

請出招

咪撚再開Post 貼班ET

召喚印仔

真 太中性

都好柒😂

呢啲去外國會唔會比鬼佬打

講日本人打扮都要分政見？政治上腦?

P

其實香港人點玩 你憑咩話人又柒又唔似
衣著依d野係個人風格 就算你講個d又一定係最好?
唔該唔好再淨係識屌返香港人點點點喇

柒撚到仆街喎⋯⋯

日系有好多種，唔跟樓主呢d所謂主流就叫唔似? 既然你想香港人好似日本著衫咁多元，咁又憑咩特登分個主流出黎批鬥人

好柒，啲filter重口味到⋯⋯

五毛狗

駁唔刀

呢啲叫蛇精男

香港人以為着曬uniqlo同gu上身就係日系

#1好多外星人 同 一啪就斷的腳

日系都唔係得一種style la

已block 煩到仆街日日開啲on9 post

日系=開filter

睇下d正常野啦
wear, droptokyo

成班五毛開假膠post
想軟性摧毀連登

啲圖好似樓主個名一樣令人尷尬

真正香港人衣著係咁

on9po幾條友代表曬億幾日本人？

死太監

依家嘅日系已經冇左以前創造時代嗰種走在最前嘅感覺

柒撚到，呢啲咁嘅日本蛋散，是但搵個連登仔都可以好似保齡球咁一拳打低兩三件

同埋男人老狗 留埋個啲濕鳩的水 核撚突到
我唔鍾意韓狗 但韓狗啲造型真係易接受啲

p圖當現實

咪撚理佢地啦 不嬲香港人唔會接受唔同既打扮
著乜都比人屌架啦
著legging 又話人
人地有小小唔同又話人7 咁點會有其他個性打扮呢

好柒

男ge乸型又mk 好撚俗
女ge又似ptgf
香港人係駕馭唔到

ok....我認輸

英倫風屌打日系啦
得d十幾二十未出嚟社會做野低收入人士先會打扮到咁

P到咁 化到咁 清咩秀

已封鎖會員 沁碎小曖

大把香港人係日本唔出聲比日本當地人認錯係日本人

係咪得我覺得日系柒
係矮人著叫好dd 高大既著格格不入咁

條垃圾成撚日開埋啲垃圾post

有樣著咩都好睇架啦

日系雖然多派系 但主要都係鍾意玩wide fit

屌你mk到
邊套動畫入邊係咁著嘅你搵比我睇

姜b

其實你圖片入邊嗰啲都好柒成浸大陸味。